不甘安於現狀，努力求變，有無創業巴絲？

屋企窮住公屋 好細個就想賺多d錢去改變
出黎做野5年 正職+副職賣下野 由朝做到淩晨34點
到今年終於儲夠300萬 （唔係哂命 有苦自己知）
屋企人當然唔想我咁博去創業 買下樓算
但係我比較想博一博，雖然鋪租貴

有無成功創業既巴絲可以分享下？開業成本幾多左右？

我都係唔甘心打工，今年創業，暫時順利